如果前線係鬼..？睇完之後唔開心插我啦

請原諒我講野咁直 但係... 真心比意見

大家要知道.. 我地冇大台... 冇指揮... 冇有效既溝通系統（當被沖散就會出事）冇呢d都算啦 我地而家連每次行動 清晰既目標都冇 就好似今日咁.. 有冇人話我聽 點解突然去政總呢... 純粹咁啱經過發泄？定係原本打算今日去圍？我地今日既戰略目的 係要話比全世界知.. 我地示威者係可以好和平... 唔係其它人所講既暴徒 我地有理想 有目標... 而唔係一味發泄.... 同全世界作對... 前排方同學被捕 我地去ssp 「聲援」咪係我地嗰日既戰略目標囉 「七一」嗰晚 我地都有我地既目標呀....

我想講既係... 我知咁多位手足已經預備好 但... 可唔可以為大家諗吓... 和理非為前綫諗吓... 如果即將爆發沖突.. 請你地先後退 比多餘空間前勇武發揮 走又好 沖又好 都有安全距離 你地唔走 勇武唔會走... 勇武都要為後面諗諗... 和理未必跟到前面節奏... 你地要計劃好 大概去到幾點 走唔走到 點走？仲有一個... 唔好吓吓拖到咁夜... 封站 封路... 黑警唔係冇做過... 唔好諗住一次過... 好難走得甩... 最好分批分批咁走... 中間嗰d... 如果你地未有心理準備開戰 可以選擇盡量企左右兩邊... 盡量為前綫同backup睇吓左右有冇狗夾攻或佈防

我講咁多野... 唔會被人拉個可🤨